連登係本土派集中地，其餘人等請上香土Condem

Push